是日晚餐，請入

屌你咁齊人既,冇意思架

黑麻麻會唔會食錯屎架